比人踢爆篤數，之後既處理手法真係難得一見

網台最好既地方就係可以冇時間限制去收睇節目，唔會好似傳統電視咁播完就冇（雖然依家已經有重溫）但真係唔明點解要去篤個live數造假

而最大問題係佢地既處理手法，先唔講以前d人對佢地既質疑，淨係講今次先，更加唔理果d所謂私怨
等到依家連一個好簡單既官方回應都冇，係定唔係都唔去解釋，只係搵一d表面唔關事既人東拉西扯，完全冇認真去面對依個問題，最好笑既係比人篤爆左就淨淨雞upgrade個ac去隱藏埋個view數，咁同間接認左篤數有咩分別？

純粹用商業角度去睇，完全冇公關技巧，一間傳媒造假篤數，亦都已經冇晒公信力，今次真係對熱血時報非常失望

以佢地作風
有得撐點會唔出黎撐

死哂狗咪等同默認

錯唔緊要架，好似之前黎明奶左咁大鑊野，真誠道歉，再做好之後處理，根本冇人會怪佢，反而會得到更好評價

以前只係會睇下熱時同麻甩有D野笑下, 其他節目果D真係悶到1分鐘都熄左佢,
家下成個網都無睇1,2年

第一次見佢地唔敢出聲

已經唔講私怨

邪教不能錯，會流失傻閪。 好似係

佢地係君子不言，我地唔識野

隱藏咗咪無篤數呢個問題囉

有冇用篤出黎條數去收廣告，我地外人根本唔會知

駁唔到

造假唔同做錯事呀，
做錯事可以道歉，造假一道歉就即係承認作假，
連對住死忠剩番果少少面子都會冇埋，玩撚完架喇，
所以熱狗點都唔會認篤數

熱狗有撚用咩 反骨仔 不嬲都係向錢看

搵個替死鬼炒左佢咪算，反而依家佢地選擇左咩都唔回應

其實我覺得依個post可以放係時事台

熱時班人有0.01%岩都會將果0.01%化大做100%

然後瘋狂屌柒你

今時今日講咩沉默，真係笑撚死人

冇錯，歷史證明佢地係咁既人，所以歷史在笑

講不出聲 講不出聲

一日未有官方否認做假，嗰個view數都只係網站上一個數字
但係官方一發聲明，確認左嗰個view count係反映緊真實live人數，廣告商分分鐘可以告佢詐騙
唔回應得架

所以依個問題就真真正正係熱血時報既死穴

佢地真係唔道歉得架, 一道歉就俾廣告商告佢用假view數呃人

所以陳秀惠都淨係話livestream view反映唔到真實數字
從來唔敢斬釘截鐵講個view數係真實人流冇做假

中國人用語 造假
相當於香港人用語 偽造

兩者分別在於：
前者重點在功效上的 造
後者重點在道德上的 偽

任由自己 半夜驚醒

剛剛上fb睇到，講到咁振振有詞，點解熱血時報唔正聲出一份聲明去回應？

佢講完之後有冇打冷震

係囉，佢邊位呀？
人哋老闆都未出聲。

老闆出聲就要負法律責任，搵呢啲撚頭辟謠唔使上身
黃洋達好撚醒架

講真連登咁多it 狗。。。姜維呢編野算吧啦。。

啲三國人物

一個冇名冇姓既人同熱血時報有咩關係？
篇文提到兩個fb page：謎之音同一圖論述，佢地又可唔可以代表熱血時報？

好簡單，iphone 篤個sniffer，就知個video係咪由livestream出黎。留名等 IT狗篤爆

2014年？

樓主係青狗
完

俾兩個提議熱狗

1.每部睇緊live電腦前面仲有100個人收聽緊

2.真實數字係100萬人聽緊,不過為左隱藏實力,保護支持者,
hide左個真實數字,所以冇篤大數,其實係篤細

講完佢d衛星組織就做野
同時依段野就係佢免責條款

搵個濕鳩出嚟祭旗
呃多幾年錢or維穩費就收山

佢個App store log由14年開始都冇乜大更新

利申：我冇用過，其實唔係好清楚

使撚隻app更新咩，電話app都冇display view count

依個post唔講私怨，同埋我唔係青狗

咁又係，得千幾人睇

督數都唔夠仲要用埋c drive大法

其實改圖咪得囉，至少冇咁快俾人踢爆

果陣趕住反擊，做漏左
大話蓋大話

呢d就係熱血強勁既it部

姜維不代表熱時

IT 狗炒得

熱狗必亡

熱狗同陳雲檔華夏邦聯必亡

又有政事台post上熱門

傻根腳頭認真唔好，搞衰咗幾多檔？

有冇人解釋一下？

至弊陳雲搞殘埋本土派和獨派，陳雲佢自己就un un腳o係fb號令天下

早知今日, 何必當初......其實佢地唔攪到教主, 根本無人會得鳩閒理佢篤數/清算

重要惹着神驅, 法國佬呢的唔怕身敗名裂既人 (法國佬連坐監都唔怕)

之前用個的咩古人網軍完全對佢地無效, 真係惡人自有惡人磨, 多行不義必自斃

我幫佢地作埋都得
謎之音同熱血時報冇任何關係

我都想知

用栢洋坐監黎做籌碼谷支持度都做得岀, 揾隻爛頭卒黎祭旗有幾難？

咁簡單都唔明
自己打開部電腦試一試就知

正常上網打完網址要click enter先連到個網
但上圖打完網址就算

篤數好明顯就係熱血時報既死穴
fb果d熱血衛星組織，三國人物 只係用黎擾亂視線，將篤數同反骨混為一談，試下分開兩個層次去睇，單純去睇篤數，熱時依個傳媒，依間商業機構真係出撚晒事

仲夠膽講chatroom速度 班友睇過達哥未

維他巴打想指出
熱時電話app一直用live stream既server
Live stream有問題就睇唔到
冇所謂其他分流視像server
個app從2014年至今都系咁

我見人個台十個人睇同佢chat room 洗得差唔多快

上帝要皇帝滅亡
必先令其瘋狂

都已經唔講欺師滅祖同出賣抗爭者呢兩單

我明巴打講咩, 我想講既係熱時篤數其實無人咩人會理 (人社本民青各路人馬要查一樣查得到), 今次發到咁大其實都係因為鳩達反骨

痴撚線，5百幾人like。得十幾個真人。全部三國人鬼佬，施諾登都有

班友不斷講佢地搞到神駒無得響MY台開節目,所以神駒搞佢地,屌你老母係私怨又點,有證有據又唔係老屈

惡人自有惡人磨

佢仲好意思提國立大台D貨

點有可能app用嘅係佢哋嘅server而唔係livestream

有無it狗可以睇到佢哋個app係咪用livestream

我絕對係因為咁面先開始多返留言同facebook狂轟，因工作關係已經好耐冇上網傾計

放工都係打機飲酒陪女，咁我以前有讚好同follow左好多熱狗既page同人，呢一年入面佢地日日單單打打，先後攻擊多個網台，傳媒，非熱狗人仕，去到最近見到陳四陳賢匡呢條杏家產搞MInk (即啤梨有份個台），我心諗以毓民同啤梨既關係點計都算友台丫

點解連佢地都搞埋，mihk既節目見仁見智，但老板（惡）魚係真係好有心同好好人想改變香港既網媒風氣，我好肯定從來冇講過熱狗半句不是。

再早之前搞ray wong周豎峰阿誠堂主marco個d,我當你非黑即白接受唔到都已經算數，點都睇教主頭唔好理咁多政治野專心工作

屌你老母三國大軍，葉偉健（加佢賤內piggy），藍鳳凰，陳四呢班撚人， 變本加厲， 開始搞教主，叫人閪台，榮主，改圖，忍口唔出聲尊師重道，廢老，乜撚野閪說話都講哂出口。

黃洋達成班唔出聲任由個所謂師傅比人強姦，我地呢d小市民一路都束手無策, 係到仇思達終於引爆左個炸彈先反擊到，終於當下可以享受下熱狗全收皮還fb一個清靜局面。

所以，一定要追殺班杏家產，商業上做假，私底下反骨，道德上亂倫, 全部都天地不容

比呢班香港人渣再強大d, 你點教下一代?

做人最緊要正直，爸爸，咁點解黃洋達可以咁勁既? 點駁遮?

有唔少網連左都會出現張紙嘅icon

佢地都係想模糊焦點，想製造一個假象話比人聽原來仇思達係因爲冇左個節目而有動機去搞佢地

其實多鳩餘，大把人忍左熱狗好耐，神驅因乜事攪佢哋根本無人想理

神驅只係一個平台

最好笑係黃洋達成日笑其他人/公司製造關公災難,但一到自己就

最搞笑係livestream有真實人數好耐
無人篤佢地又真係當無事發生
仲成日係節目到話萬幾人睇

叫熱狗認錯認低威
FF太多

你佺部連得shoutcast，就會出同一個warning啦，點會一個有其他無

佢又好意思話毓民成日叫人交月費
熱時咪又係成日叫人課金，連生日都要r課金
沒有誰比誰高尚

當初無人理係大家都仲叫本土派，廢事內亂
你宜家大舉清算異己，咪煲大佢囉

配合佢地d衛星組織，冇名冇姓既人只可以喺facebook護航，因為可以block人，禁晒所有反對，有質疑既聲音

比外人，冇跟開成件事既人睇到，仲覺得好多人支持佢地，其實大部分都係熱血/城邦系既分身

（講緊果d fb page)

鳩達今次錯判形勢，諗住網上/年青人當中撐教主既應該係小數

點知撐鳩達既重少

講得好！

學有位巴打咁講，
你點會用一個月8皮野去應付10份之1,千幾人既流量呀

講到 live steam咁撚柒唔好用咪唔好用囉，一個月8皮野都砌到個自己既broadcast系統掛

某媽媽級迷雲黨婊圓菇碌著得少布果陣都係話教壞佢啲仔女
第時俾佢啲仔女知道佢地老母錯信云根熱狗老點，唔知係咪叫佢地做實事就算呢

出現了

本土大台

若然係連自己server係咪會唔同講法

無一樣野叫連自己 server， Chrome 鬼知你個係咩野角色 server，係連就連架啦

你開router個連線咪知

其實好多人都係比面毓民，雖然佢選舉輸左，但唔等於冇晒江湖地位

同一個local network 都係咁？
利伸：真係唔識

話鳩毓民請建制派上去做節目變左。

屌你老母啦，佢請個d粒粒巨星呀，唔請話

今晚毓民會客室我地既嘉賓係馬啟聰，陳四，阿年呀

一早講過啦

班熱狗係咪以為我地D市民ON9? 比人踢撚爆左之然後講D on9野以為可以駁得到？

咪同港共一樣

長期百幾人

毓民做左傳媒四十年，人際網絡強橫，會客室請到杜琪峰做嘉賓。黃洋達撈左TVB 8年，號稱上上下下都有關係，請方逸華去熱時唔會有問題、唔係點剃黃毓民眼眉

咁第一集大香港早晨打俾曾鈺成做咩呀?

熱狗越黎越柒

就咁打網址後面啲字應該全黑架話

無分別，因為 Chrome 係 Browser ，唔知你果係 Local Network / Remote Network。

所言甚是

宜家班古人話係mac chrome嘅問題

以為霸咗紅登CC台就覺得控制咗網上輿論，
件事一揚出去，大把心水清嘅人屌佢哋欺師滅祖。

佢地會反話你改圖架

個陣都未撚有拉登

依家高登少左好撚多人上啦

【 古惑仔俱樂部】
第109集

主持：牛佬, 倫裕國, 黃洋達
黃洋達建議尊貴會員唔好跟邊個邊個，成立一個黑幫新字頭成獨立故事，每一次只收廿個尊貴會員，尊貴會員費有下限無上限，廿個中邊個出最高價課金就係龍頭高層，集中寫，咁就唔會就住就住咁寫，又出得密唔會冷落任何一個或草草了事。又或者只出最高課金幾個，其他低價就致謝及畫個Q版公仔。

未見過有人咁撚賤

佢請唔到六叔唔好話做過TVB囉

CLS

條友曾鈺成都請唔到啦

借個位放經血狗既cap圖，方便以後回帶binc

老友，你咁樣貼d又唔補充返說明 會搞到人地以前
為我都係熱狗呢d流
撚人

我想整合翻d link ，同咁o岩想搵joe cheung 個留言

重有咩唔明

對李政熙有啲改觀，
雖然係粗人，但對素人都算係有義氣。

怕有傻仔以為我都係

雖然我係神駒果邊係打緊狗

前面等等 唔好quote成串圖呀

吓
而家先知嘅咩? 有成5、6年都係咁啦
尤其高登時事台個洪狗
潛水冷處理對佢哋不利嘅po
然後死推爛推自己po咁洗版咁無賴都唔係第一日見啦

牛佬跟左鳩達真係晚節不保

熱狗最狗

牛佬以前同邱瑞新d野都係唔清唔楚。

不過唔下結論住，希望佢回頭是岸

又有新解釋

見到好多人真心幫手兜

兜到話livestream鳩達有份咪得

而家仲信個d都係死忠教徒

無可否認用正常用livestream 係幾百至千幾，呢個數係無得駁同埋係重點。 至於你話你有幾多個server ，d人只用聲音收聽，ok，暫時冇人可以有證據質疑倒你。

高登班人一早唔係用呢啲圖啦

個重點係
嗰五條server link係真係ps上去架

喂呀哥，真心討論，佢會唔會每月用8萬蚊去應付10份之一，幾百至千幾人既流量呢
?
同埋點解係呢個敏感時刻轉用icecast

佢出第一個post又唔利申先

佢出第一個post又唔利申先，擺明之後先兜喇

好多真心(豬)兜

事實既野唔係用貼圖(貼圖可以造假),而係教人自行求證

如果有Android app 肯定多幾萬人睇
利申ios撚

ps完都仲可以扮無事又兜多次

好撚型呀真係 仲話班友唔撚識

至少多三萬

view count我不知啦，但是app版用戶數量應該低過1萬個

屌

留m

Root機裝apk／ipa又話你知

屌你地笑死我

佢地個龍門真係可以搬到末日都仲未可以射入佢地一球

即係我本身用緊android
又好撚想聽熱血時報
但冇app所以一直唔聽?
打完三行字都覺得on9

不如講係自己砌server & 買bandwidth 90%係由自己server 出, 個垃圾livestream & shoutcast 做果10%分流...

熱狗IT > livestream & shoutcast IT

垃圾livestream & shoutcast 做果10%分流...

八皮野一個月

辯論隊+cctvb編劇呢個黃金組合
起碼搬龍門到下年佛誕

無啦啦洗左8萬銀，唔知幾時先課得返

熱狗會話八皮野唔可以垃圾呀

不過錢多, 無所謂

又轉icecast又洗8皮野
畀個謎之音一Q清袋

少左毓民三萬,而家加到八萬幾,前後唔見左11皮野一個月

利申：之前計過達哥FIFA時段5000人睇時平均每分鐘係around 60-90個comment，而且唔係-6、我我我之類洗版留言

熱狗睇直播全部都唔出聲架麻
要留力係Facebook清算依個果個麻

黎黎去去都係果幾個打手加三國人物

班熱狗大大聲架仲

點算呀依家謎之音認撚埋自己p圖

成班熱狗炒撚左車?

冇炒，張圖不代表熱狗

認撚埋自己改圖跟住再鳩嗡一段野

都無撚回應點解要hide人數

再拋幾個it野 好撚型咁

愈兜愈撚柒

Atrick 張圖係偷街外的

唔想呢個係chrome on mac 的bug

總之謎之音真係改左圖佢自己認左啦

重温下d柒頭皮點兜先

唔好拆穿人啦，我幫佢兜得好辛苦呀

有無人簡單解釋下，跟漏一陣就甩左

我都唔係好明 點解張圖代表迷之音認自己p圖

如果唔想俾人知網址咪blank咗佢囉，點解要作個假網址出黎先，第一次post張圖嗰陣又唔講明?

夠唔夠證據隊熱狗真係唔知，但係你班友嘅反應話俾人知你地身有屎咁解囉

佢自己出post認咗

神駒post左依張圖屌鳩謎之音d網址無拍enter 扮有料

咁d熱狗fans就post下面張圖

話神駒唔撚識it同埋唔識mac機就收皮

然後謎之音facebook自己認撚左 當初個張圖係真係改圖黎既

依家成班都唔撚點兜好

謎之音 : 結論黎講，右邊五個 window 條 link 我是改過的。

你用chrome 去完一個網址, 之後你係address bar 打第二個網址, 佢前面個icon 會轉做白紙

連ps 都唔用, 被人捉到, 之後有D疑似熱狗話係chrome on mac 的issue....

for 有興趣人士, chromium 想關的bugs list:

diu

要睇咗佢fb先明 好撚柒 海綿佢地要點兜啊

油黑佢咪方便快捷

一時又話shoutcast好多人，
一時又話live stream好多，
媽呀我好亂呀

食屎啦熱狗，常理都知個數唔撚合理啦

口供都唔夾下 成班柒頭

好衰唔衰，我真係有部Macbook, bug在哪？

根本無諗過會俾人捉到

呢鋪真係服鳩咗個仇思達

架車撞到咁仲整唔整到？

佢一搞人個執念真係好強

話緊自己應該仲兜到

民主柬埔寨

聲音要30個ser？

朋友，你只係output，唔撚係做咩input啊

唔好理啦

真係有萬幾人睇一早就大把人護航啦
點解得咁少人出聲